想為呢場運動輕生嘅你麻煩入一入黎

P牌勿屌
話說本人係海狗做緊野
跟住今日收到一個咁樣嘅message

近排係連登成日見到好多類似「我想了結自己生命」呢種post
於是我見到呢條message 之後就有左咁樣嘅諗法：
如果睇緊呢個post嘅你 冇工開 冇學返 覺得自己一無事處

同我入海洋公園做臥底！！！！！！！
同我日日full gear返工！！！！！！！！
尤其是係10月1日！！！！！！！
一齊賀佢老母！！！！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
If we burn, you burn with us!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Push

邊趕到10月1而家先入職, btw, 山上定山下